B04 區， 聽日投邊個好？

伍婉婷同邱汶珊兩個都係獨立。

push

push 2/10

push 3/10

push 4/10

push 5/10

push 6/10

push 7/10

雖然唔太清楚另一位，但伍婉婷得到我偉大黨的支持（好似係）

push 8/10

push 9/10

push 10/10